時事評論員盧斯達（1）： 後生仔慘到咁寧坐10年監都要衝 就是監獄裡外沒分別！ 想香港重新發光 所以才講光復香港

時事評論員盧斯達（1）：
後生仔慘到咁寧坐10年監都要衝 就是監獄裡外沒分別！
想香港重新發光 所以才講光復香港 為何要拱手相讓我們的家園 駱惠寧統戰肯定失敗
「愛國」能靠嚴刑峻法 打壓令港人更有共同痛苦

《看中國》香港頻道
114K subscribers

捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！

本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。
記者：Lucy

開始